應否再罷工？如要幾時罷？

越快越好

時間上就31/8 遊行

2/9 無回應就罷

9月2可以和應埋學生罷課

要罷就罷耐呢！罷得一日咪又係85翻版！升條毛咩

中共見到我地都笑到gap gap聲